{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026942",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 광주일곡점"
    },
    "text": "駐車は不可能で、営業時間は火曜日から月曜日まで毎日07:30から21:00までです。 お店は一谷洞区郵便局交差点サムヨンビル1階に位置しており、一谷交差点のバス停から徒歩5分以内で到着できます。 メニューは多様に提供され、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6300ウォン、エスプレッソフラペチーノが5500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は火曜日から月曜日まで毎日07:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "お店は一谷洞区郵便局交差点サムヨンビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "一谷交差点のバス停から徒歩5分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 626
    }
}